[I/A] (國際服) Final Fantasy BE 幻影戰爭 (國際服) 開錯po 國際服推呢個

《幻影戰爭》的戰鬥系統傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，配合角色職業多變的設計更增加了戰略要素，而為手機遊戲玩家所設的自動模式與倍速模式，令首次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸技能都會以 3D 動畫華麗呈現。

人物/勢力關係圖

首抽建議[角色]

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

FAQ:

資料集

國際服首抽建議：

冰法 魔攻角 周回一流 泛用度高 trust道具實用

二王子 前期物攻打手 可以一用

另類建議：

冰劍 重課長向 100cost角 抽中機率比一般UR低 碎片價格比一般UR高 而且每日基本只能刷一塊碎(其他UR 2塊)

光盾 前期最強坦角 搭配SSR坦卡「愛之誓」可以拉哂所有敵人火力 惟目前日服已nerf愛之誓 要唔要為左前期pvp/公會戰投資落佢度 請自行考慮

暗拳 特殊用途 價值在於突爆覺爆後拎到既Trust首飾 幻音之鈴 內藏Ap自動回復技能「活性孔」

各位國際服巴打推呢個PO

大家推呢個Po

推

中文可以一試

國際服留名
有無話商店 有d乜一定是必買

頂 要過24小時先開到公會

我係睇下有咩碎片買 自己有個隻就買

隻光盾 二王子 抽左返黎唔升好似好浪費
但升完遲下又變廢j 好難諗

升人要分先後，買碎都係買左主打果1-2隻既谷起左先
無課唔好見有果隻ur就買， 呢隻game唔係升得多ur就有用

我都照升隻光盾算

光盾都可以威4個月
其實4個月後依家都唔差，只係光之戰士係限定角，勁過光盾就一定

如果好有決心長玩既話，望下日服果邊巴打都講左幾日：
暗拳>>>>>>>>>all

用分身開公會好唔好 唔知可唔可以轉

試下囉最多唔得架姐

有無角色評價網睇下，日版都冇所謂

轉會長?當然得啦而且會長唔知幾耐冇on重識轉移

公會叫咩名好呢

lm

好唔夠藍色升job波波

咁二王子可以威幾多個月
不過我升開會升埋佢 此終無課唔一定中新角

課左少少
呢家有 冰法 暗拳 火老爹 同埋 二王子
如果咁 我優先買暗拳碎 定 冰法先
同埋升邊隻做主力先 比較好？
唔該

用分身開左啦 聽日轉比正身先

公會名：LIHKG

主線1章3節battle3 有冰法開大技刷藍波幾快

算係咁啦 到而家日服都仲多人用緊
轉下副職搭下其他trust裝又有另一種玩法

未玩過日服，add我一齊玩：3872178920

冰法碎先 主力 有能力先買埋暗拳碎
二王子可以升下 但暗屬材料都係俾暗拳優先
火伯唔理佢啦
咁就冰法 男主 二王 暗拳 求其拖多隻

大家幫手強化公會石象

好似升唔到 聽日升先

咁樣係咪應該重刷？

重課可以玩下冰劍
無課就重刷好過

頭十抽就係首抽？

留名

其實冰劍係咪好勁

是
之後拎禮物箱 有石送 可以抽多20抽
最後 第30抽 會必中一隻ur

咁我重刷了 btw冰劍明明機率特別低，但係連續2次刷到呢隻

打多1關既教學,收下件,會有多20抽
之後就要打多幾關先夠石抽多1次必中UR既10抽
睇你想邊到停

幾多隻UR開波好

有用既兩隻就夠

勁 但係好難養買塊碎都貴過人 刷碎又刷得少過人
唔係重課好難玩得起

想請教下D人強化既問題
1隻角有3隻職,以冰法為例
就黑魔,綠魔同忍者
係揀1個升定最尾都係會升得晒佢地?
另外另一個PO好似有提及過有D招係廢,係唔係都要注意埋呢點?

升job lv會加能力值
而且要升到咁上下先開通到星盤
所以係三職都要升
至於伏技 普遍都係星盤最外圈既技 因為最外圈已經係盡頭 唔點都對能力無影響 但點左有可能會畫蛇添足 影響弱智AI個戰鬥表現

敏捷 靈巧 運氣 呢3個數值其實影響緊啲咩？

全部職最尾都會升得晒

有啲技唔係話廢，而係因為公會戰係自動而唔係手動控制，所以有啲技威力無咁大/影響左勁技既出招先後，就被視為伏技

部份技點左亦會影響角色既常規行動，例如男主角點左升HP上張3個招，咁佢身為坦響自動場係會回後同隊友上buff,咁就變左坦度低左咁樣

本身風補光盾開 睇完啲日服老手意見之後都係暗拳/冰法at least一隻 重刷先

冰劍要課金先會勁，因為本身啲碎同升級材料都貴人一倍，但屬於大器晚成，唔似其他升到一半已算好打。

加上要配活性孔（暗拳trust）先發揮到最大威力，所以唔課金真係可以擺響度算

我係麥老師,
己入公會

巴打升得好快

國際服公會戰應該打到上去29個人28個有活性孔

唔該晒~去到最外圍
有排,到時去日版POST再問下

唔該晒巴打

中文真係難對返日文，要靠估

如果敏捷係人物能力右邊個行第3個，即係日文既素早，主要影響角色行動順序速度同回避率

靈巧應該係日文器用，影響命中率
運就影響命中以及回避兩樣

日版大佬試過4器用約等於1命中
2素早=1回
3運=1命中+1回避

屌抽中相同有咩用突破？

巴打pin下呢個提下D人

如果真係有心玩落去
而家既Pool情況下刷隻暗拳起手>>>all
根據日版既巴打,暗拳佢最尾個trust首飾係神器咁濟
相反2王子就比之後出既劍聖屌打
冰劍就岩重課人士

係，其實係好事黎

當然前提係一隻熱門角既碎

收到

我都係得冰法 光盾 女主 就開波

首抽可以抽幾次先開波

抽中冰法/暗半就開得

暗拳 打錯字 自膠

隻game肝唔肝

首抽都係要刪game reinstall?

是 我之前就係 我iphone不停刷
懶得用模擬器

其實講真隻game叫育成game?啲關都係auto打

開頭緊係育成1個月後開始又超高難又Raid又爬塔全部都要手動 啲超高難同塔有啲關唔試返幾十場都過唔到

好難講
我見巴哈嗰邊係咁推薦人抽冰法同二王子
暗拳基本上冇人提
啲人仲話二王子>暗拳

係咪開得 ［img]

錯Ling

咁都唔開點樣先開得

搵唔到個公會gei,想join

依隻升唔升得過？！

升得過 但無課幾難升到上去
好多都三突止步

刷左好耐，光盾，白魔，冰法。新手有心長玩想問小小。
1.而家仲有step2.3未抽，值唔值得抽埋？
2.見話主升3隻，係咪可以主升光盾冰法主角，隻白魔要唔要升？同埋送果隻mr法師有無用？

打名搵唔到LIHKG 個公會

1.睇你想唔想追暗拳
2.冰法主力 光盾同主角都係坦 我覺得你要取捨下升邊隻
白魔我唔知你講邊隻
送既mr係咪貓女 可以升黎做sup 反正啲碎可以打返黎

thx ching，我又唔係話太想追暗拳，反而二王子有愛，同有step3保底唔抽會唔會好傻？
另外我應該係話風法保血果隻，即係我可以練，光盾，冰法，風法？但突要d彩色波波，3ur會唔會好難升？
另外貓女多碎送，係咪練下都ok

應該FULL左
可能要會長清一清唔係連登既人

係唔夠UR同MR 情況底下, 光盾+冰法+暗拳+ 男主 + 貓女 呢個陣O唔OK, UR淨係得呢3隻, MR睇D評價網好似都無隻好用, 唯一有隻MR暗槍高分小小又同暗拳撞左屬, 想儲石等之後活動

終於有國際服 post
而家有冰法, 暗拳, 光盾同艾林, 主力升緊冰法, 暗拳同主角
暫時都係衝緊主線, 定係應該打 FF14?
求加好友 2,856,534,806

咁你鍾意咪抽埋佢搏下二王子 唔係既可以唔抽
因為真係多人用既無非都係果幾隻
保底中到唔勁既都係得個擺字
光盾冰法彩花ok 彩波一路玩落去主線會送 活動有得用錢買
貓女可以練 前期做打手都還可以 之後又可以轉型做輔助

一次養3隻UR會幾痛苦，特別而家新開服資源唔多夠，因為升UR要彩波彩碎，開頭唔課會幾難儲

可考慮集中資源主升男主+冰法先，因為冰法實用度高過光盾同暗拳，而男主可以頂到光盾個坦位

公會升到幾LV 先會加FAITH 依家擺隻冰法係咁減

search公會名搵唔到？
想入公會

LIHKG?

1494682368
加好友

唔關LV事
要之後更新先有得較

屌

商店個虹之思念碎片同送隻mr個碎片係咪都有用要買？同埋如果要用鑽你又有果隻角d碎係咪都要買？eg二王子冰劍etc.

係
冰劍碎就視乎你負擔能力

明白 唔該ching

邊個想入or入左就同我講一講 我踢反D位出泥比巴打入

我想入公會 charlotted 留一留位

我想入

巴打 留個位比我 ok?
我叫中彈少年團

我入左
ID: 麥老師

岩岩申請左, 叫Asuka

留位就打埋名4點開始清人比巴打入

點樣解2連擊個任？

就咁打佢兩下就得

3個法師在主角行動前打主角3下

用自己男主同朋友隻男主投石都duck

中二病霸主

4點先 因為留反個巴比巴打申請 4點大家幫手強化石象加人

入左公會唔好踢
ID: GUNZ47

我發覺一隊唔可以擺太多法師
個AI成日打空氣炮

我只係知男主成日投石

申請咗，我叫歐洲手香港人

I’d UnLucky
已申

入左既都講一講 4點清人

唔知幾時有公會戰打

申請咗，經過一些沙勇新

係味唔洗補師

琴晚QUIT咗要24小時先入到

唔緊要慢慢 我都要升下個公會先加到人

申左入會:
CwWong

等你

大家同行者設定記得轉番勁果個角色出黎

有女主,不過睇日版post又話佢廢
咁我要隻補,我升另一隻MR(SSR)補定女主好?

BTW~搵到條LINK,推介既MR(SSR)

Id:Shigure
等緊24先申到

想問下角色能力配置揀第2個職有冇影響?

第1個入
ID:黑警死全家

MMMMM已申

影響只在於技能分別

一個角色出既技能，會隨副職選擇唔同有分別，固定既只有技能星盤圖人樣左右兩個，同埋最外圍有個金色框框住個啲，其他都跟副職

有個小技巧
響轉副職業個版長撳個職業，會出嗰個職你已學習的技能

如果我玩二王子手裹劍就要轉副職係忍者, 龍騎士D技都唔洗升住?(升左都出唔到),唔知有冇理解錯

100分
同埋副職轉左忍者，都用到主職有金框個啲技，例如星盤佢個樣右邊個招扣血加攻擊技

當然你可以又升忍者技又升龍騎技，不過開服初都係集中一個職既技好啲，因為升技要儲JP

THANKS 巴打!
可以慳返D JP

提多樣，藍、綠技係唔理你個角色揀咩副職都會裝到，不過有啲要睇下內文
例如你角色揀嗰個職係用劍，咁打擊力攻擊up既綠技可以唔使理住

呢家主升男主，冰法同暗拳，打任務都有帶風補

二王子比人打2下就死同埋撞左暗屬，所以冇再帶出去

請問仲有個位放邊隻好

比我就會升埋隻貓女

好既 thanks

做咩踢左我Id:妙麗格蘭傑

我清緊人踢錯左巴打 你申反 留反個位比你

想入

長玩, 之前解挑戰求期入左個公會..要等24小時

留名先

好

一開頭都係衝下主線，去商店買碎片？

隻GAME改到名

我留ID ADD左FD先???

ID:3315047602

等下 留定位比巴打你

一樣為咗解任入錯會想留位
id:faiz

屌你成日打錯自己人

暫時都係升冰法 ，2王子，男主

我都好想有暗拳

刷首抽係咪要 dele 再 dl? Ios

一樣，之前解挑戰是但入左個公會，岩岩quit左要等24小時
想聽日申請入會

想問下有冇隻game既link

已申請公會 BlacKz

隻game 係咪好肝，爭單機打劇情得唔得

見個星盤，同裝備，好頭痛

已申請入公會啦

求批 ID: Charlotted

有啲深度先可以長玩
太易爆機玩兩玩就棄驚

4點左右批

ID :Koe

冰法 光坦 火老爹，唔知咩Mr有用

已申請入公會 求批
id IEHAK

已申請入公會 求批
id 深海恒星

已申
ID :K

主要刷活動，裝備，料

過咗頭1個月會好啲

掂都未掂過裝備,召喚獸同幻兵卡
我諗住打到唔夠打先再睇下點升.

職業珠一開始好少

主線有雙倍就要刷到夠

入咗了，不過咁爆，其他可能要開公會2

如果我唔諗住升ff14角
我應該唔應該刷ff14黎換其他野?(利申唔夠打高難度嗰3關)

一開始搞好角色，職業進度，技能lvl

之後升召喚

最後先搞裝備

一定要

活動既野係值得換

如果有

彩虹碎片
彩球
屬性碎片
覺醒屬性魂

就最好刷晒要用既俾主打角色

彩虹碎片係最少既料，現時日版每個活動都有

家陣狂推主線 同埋冰法既料

主線有幾關係俾你可以一下妙，刷珠一流

暫時未見到

依家係主力刷右上第一個關卡攞碎片？
感覺一場得60-70好小，仲要又25體一場消耗好大，
定係有體都衝哂主線先？

因為活動EX又打唔過，
咁依家個去向應該點？求大神賜教

ID:Koe
已申

巴打 圖入面一百萬既 係味你講既彩虹碎片同球

有冇巴打指點下迷津

你手頭上有咩角色?

咁既撚款 非洲到爆

第一個應該係 1章3 - 3

係，一定要買

刷錢關六日係任刷

應該會有ex關

每個活動都有ex刷

好呀

就係Ex打唔贏呀

升角先，升職業同技

之後刷ex唔遲

想問星盤係咪可以學滿?有無分先後要學邊D先?thx ching們

唔好亂覺最外面技就得

明白.入面屬性同技能就無所謂.right?

入左公會既升公牛石象

仲有冇人未入

申請左, id係IEHAK

巴打加左你了

中間既ok，係最外面既最好問下到時

另外D十抽券同FFXIV召喚券有無得留到下pool用架?

岩岩玩，唔知做咩
打主線推角色 定打活動任務？

冇關係

計日期既啲卷

今個pool既卷就得宜家既角pool

推主線先 升下LV

主線，升到你刷到ex先

想問下依家錢關任刷，係咪應該allin 打錢

點樣解到 連擊2次

打到最上個關就刷返1千萬依2日

#106

或者同系（劍and劍, 魔and魔）打佢兩次，要響佢行動前, 一行動就重置counter

申請左公會
名：Brando

國際服係藤本廣貴負責 , 唔會同日服同步,而且節日會有唔同內容

邊個？

打唔贏係咪唔洗刷？

另外其實主角王子係咪一定要升?

我如果配隊冰法.火法(活動送果隻).風魔.光盾.火槍推主線O唔OK.
同埋話谷資源比三隻.咁隊其他兩隻係唔理定係唔用撞嘅料覺醒同升職LV就OK?

唔怪得成門都解唔到

升好角先刷

另外申左入會
仨月

冰法 光坦 大王子，仲應該揀邊兩隻入隊？

多謝

請問我升邊只MR好，唔好意思咁煩膠

升好3隻先

二王子，ssr綠補

其實貓耳你刷到突滿係可以落場打

王子

呢1,2日唔刷既話未必夠時間
個新手商店有限時間

建議60lv 果關係咪已經係最高難度？
雖然我最勁果幾隻都係得果40lv

想問下 綠補同佢
練邊個好

大家入左公會既
麻煩升下公牛石像

我隊野好廢 過唔到關
究竟初頭除左主線
食經驗
仲可以做乜
加戰力

貓耳有得打突滿素材？

刷分其實係咪刷討伐LV.1最好?
25體力有70-80分

唔夠打，邊到有得刷經驗箱

多謝巴打幫手

用免費卷抽中左 但係咪無用，本身有光盾係度

強運

Faiz申請咗入公會

有位時幫忙批一批thx.

id:仨月

等多陣

刷料每次完關都要禁制
無得自動重刷.....

活動之內係可以刷滿

如果係活動完前突得爆就勁

我地日版有隻99lvl 做到坦

肝咁多碎片要幾多體

真係想係要買體刷

cost 100 gun breaker 應該遲下會上修

冰劍 另外既cost 100都上修咗

剩係買480碎片都要4萬8鑽石
不過課長真係唔洗再抽

免費有機會中，其實ok

申請咗公會 id馬上風

刷左10次都係得啲阿叔UR

想入
仲有冇位剩

我刷左兩日

些微的記憶碧邊度刷快 好缺

有冰法就打主線1章3節battle3
一招秒

等更新
更新之後會有自動週回

刷緊冰屬2星覺醒料
要50粒 1場3粒

呢d濕濕碎啦
精練書先甘呀

Sorry 咁我繼續

一到五每日有2種屬性料雙倍刷

咁我一至五先刷

想問多次~
我要隻補,我升另一隻MR(SSR)白補定女主好?
定之後推主線係唔係會送隻彩花,到時轉升佢好?
驚唔夠資源去升女主

咩白補？

女主係公認廢既

呢隻~~

彩花會送既咩？

我都唔敢肯定係邊到睇到好似送
所以先咁問

彩花係綠補

mr綠補會好過上白補

好,唔該晒巴打
咁隻女主留返黎做倉存

我覺得買個首抽帳仲好
刷成日先有嘅首抽可能都唔洗50

申請左入會 BeBeG

兩舊幾呀要

如果唔升其他根本唔夠打高難度合作

唔洗啦
不過係要搵多幾間比較下
同樣組合有啲要兩舊幾...有啲淨係一百頭

Taobao 已經平D

正

竟然 我仲以為白補勁

但係佢唔係成日補

綠補轉副職白補追，學補技

faith上97

佢補次數係最多

咁我暫時第五位升補吧同埋成日想佢補佢又出打人技

Faith 要點升?

但wotv好似無得改引繼碼
好無安全感

綁fb/google

想問公會仲有無位

如果無角色，可唔可以買碎片合角色
Btw,中咗4隻冰法

佢入引繼碼唔係應該都會入到你ac咩
雖然我好少聽工作室會咁做

可以申請左先 等升左lv會加反

課左幾多

唔可以
咁咪好, 快d將隻人升到99攞件裝

Lihkg?

公會入面全部都係連登仔？

公會爆咗位會SEARCH 唔到, 好似係

1 pack 188

如果會升到99，就要重複抽中？咁唔課咪唔洗諗？

shop有得買碎
記住d石係用黎抽你心水既角, 中左第一隻之後就用d石去買碎片, 唔好諗住抽重覆

1.角色碎片每日可以打兩塊,
2. shop會隨機出某角色5塊or10塊碎
3.每個星期每一日固定有唔同屬性既shop, 入面一定會有你果隻角色5碎
4. 有活動pick up既話, 會有活動shop, 2000石買40碎

可以每日刷兩張碎片

1.角色碎片每日可以打兩塊
(打完兩次, 比50石可以reset一次, 即是每日4塊。每日只可以total打10塊角色碎)

係咩關刷每日兩碎？
同埋我應該谷爆一隻先 定平均咁升，好似得一隻高 但其他低lv 都難打

國際服應該未有得刷碎,嚟緊100萬下載會有碎刷

之後常駐

有冇人知D達成條件
起動開關(赤) 即係點解?

去踩地下紅色的機關

申左入會
ID: Shigure

開服第一日巳經有得刷

同七大罪比 邊個肝d

?

我玩到依家得一隻暗拳 唔知之後會唔會打落去唔夠抽

冰法+二王子+暗拳 係幾多錢

申請左未

會唔會有日服大佬可以講下留石留到出邊隻新角先開始抽野?
同埋我淨係得一隻暗拳會唔會打唔贏之後d主線?

自己刷咪得, 應該唔會好難
得暗拳肯定唔夠秋, 暗拳本身唔勁
至少都3UR 開局

加左

似唔似火紋？

點解做到chain都解唔到2連擊?

主線唔難打, 夠lv已經夠打, 係打公會戰,PVP就弱d
得一隻暗拳唔緊要, 得一隻ur同時代表你用石量唔會好大, 反而仲易儲石去抽黎緊既角色
黎緊有劍聖抽, 抽爆佢。所有資源比劍聖>暗拳>男主
跟住公會戰就劍聖+男主+是但一隻, 暗拳99lv之後活性孔比劍聖
跟住入場第二turn出'全劍技'車落對面就死撚曬

真係好難

有分
1.屬性連擊
2.攻擊屬性連擊

咁係咪留石等劍聖？

啱啱見到已經俾你踢咗

任務只係寫連擊2次以上, 即係要1chain定2chain?

好啦咁我繼續玩落去
依家暗拳男主其他MR求其加d遠攻補血就得?

不如整個list報到左先
都唔知邊個係巴打

巴打你咩名 我已經係到Mark左留名既巴打

已入公會

Gunz47
麥老師
PanzzzzN斌
Asuka
黑警死全家
中彈少年團
Mmmmm
歐洲手香港人
Charlotted
Unlucky
K
Koe
Iehak
Faiz
Blackz
Shigure

我唔好意思就真，冇追post，我係廢青喵，遲吓再睇吓入唔入到啦

聽日應該升到多幾個位

重有冇位 水木林 24小時後加

我記底緊留名既巴打

留多個位 ID:黛真知子

申請左入會Deathcookie

連擊2次姐係要2 chain = 打3次

新手任務有幾多次做咗十幾次都未完想拎佢十抽卷

好似12關定11關

申左入公會:Night
不過唔知仲有冇位

已入公會：

Gunz47
麥老師
PanzzzzN斌
Asuka
黑警死全家
中彈少年團
Mmmmm
歐洲手香港人
Charlotted
Unlucky
K
Koe
Iehak
Faiz
Blackz
Shigure
仨月

入左右未見到自己名既講 會清人

已申請: W03

綠補
冇就白補
再冇就升Fina 弓補，依隻用黎升 faith

申請左

聽日晏就公會升左Lv加

入左會冇名
id: Lihkg_Brando

已入，謝謝~ W03~

已入公會：

Gunz47
麥老師
PanzzzzN斌
Asuka
黑警死全家
中彈少年團
Mmmmm
歐洲手香港人
Charlotted
Unlucky
K
Koe
Iehak
Faiz
Blackz
Shigure
仨月
W03
Lihkg_Brando

留個名等入公會
thanks
Id: 拖鞋人

我都留名
id:再也

點解裝咗武器 能力仲下降咗

落多次名入公會
id馬上風

因為要練熟練度，角色能力值個part右下個box有得睇熟練度

就咁撳入角色個版都有得睇，「武具熟練度」

練法係裝左把武/甲/飾出場打會自己練，不過痴人場個啲就唔會累積，只限單機場

即係用用下就會上？

係，由E升到A
角色突破到2可以裝兩樣裝備，都係會一齊升

突4先開埋武具3個格，不過以UR突4黎講儲碎/買碎要啲時間，決定好升佢先買碎儲碎好啲

我見有把Ur武
過渡用住先，等新角

呀
熟練度係計大種類: 武/甲/飾
唔使驚唔會武器都要練一次

日ser轉過黎先

啲鑽應該買40ur 碎片定等下部機
嗰40碎片對到想升嗰隻ur

你升邊隻
光盾可以買
其他唔好

冰法招魔法反擊係咪反唔到物攻?好似一次都未見佢用過.等我仲升左野

二王子同冰法

留名入會

ID: 大麻蔡瀾

新手已開波,想問其實係咪主力升3隻就夠?其他兩個位係咪是但放就可以?

其實啱啱開始玩係咪一味直衝左劇情先?
碎片同埋經驗每日打足之外
有冇野係每日必做?

SOR 1999
爬左好耐巴哈同呢度都未揾到每日流程

留名入公會
Xee

首抽連新手30抽到冰法同王女阿爸 係咪可以開得
唔想再刷

隻game對補師需求大唔大，使唔使刷埋隻風補

對人戰唔算必要 補師作用係體現喺手動爬塔到 冇補會打得幾辛苦 應該3個月後先會出

留名入會
ID: Kelvin
係咪爆左SEARCH唔到

留名入會 kachung

有冇邊隻mr 補推薦？
風補係咪仲係好強勢？

一開始故事必衝,卡關就練LV , 召喚獸最好唔好放錯角色 唔係1000場重新有排練
主力係升3隻, 冇話每日必做嘅 最多咪每日3次啲關卡
其實開咗公會戰之後先會有明確目標 因為你之後每樣想強化嘅野都會以公會戰做考慮 所以如果唔考慮公會戰會變咗佛系Game

隻Game 強化自己有幾個方向

1 - 裝備 分武具 / 防具 / 飾品
裝備幾重要下,就算+0都要照用 如果你係0肝人士咁+0同+5差距唔算真係太大 初期用N裝同把石中劍頂住先 後期會不斷出SSR裝備俾你肝,到時就睇你想自己強化到咩程度

2 - 召喚獸
最難搞嘅一樣野 亦都係Royal等級我覺得比較著數嘅一環 每日陸行鳥探險可以放一隊出去 可以揀屬性嚟掘召喚獸強化石 揀你想升嘅召喚獸嘅屬性嚟探險就得 然後召喚獸要同角色裝埋一齊練共鳴值 影響召喚獸帶俾角色嘅能力百份比 1000場後會係10/10 姐係角色可以使出召喚獸嘅100%能力值
3 - 幻兵卡
呢個就冇得講 抽蛋野 但要注意嘅係好多SSR卡唔會輸俾UR卡 例如前期嘅愛之誓 密命 鐵巨人卡等等 無課通常等免費十抽嚟升呢啲 隻Game免費抽都派得幾密,可以等等
4 - 角色星盤
JP係大家都好缺嘅一樣野 , JP係唔會有上限 所以點都夠點晒全部星盤 只係要注意嘅係最外圍技能 有啲係會影響 AI行動嘅大伏技 呢個我遲下整理俾你地 JP獲得嘅最快方法係刷關執水晶 但如果唔想太肝 都可以入公會放兵舍 要注意嘅係兵舍會降Faith 日後更新先可以兵舍升Faith 而家升Faith方法得SSR 菲娜嘅主動技先可以升
5 - 角色Faith Brave影響
Faith 同 Brave係遊戲好重要嘅數值
Faith 會影響魔攻輸出 以及受魔攻打時嘅傷害 狀態技命中率 魔法藍技發動率
Brave 會影響 物攻輸出同物攻藍技發動率
放兵舍可以到達70 Brave 之後要靠執水晶/侍嘅加Brave技先可以到達97 Brave 至於點解到唔到永久100 Brave
係因為遊戲設計 關卡內增加4 Brave = 永久加1 Brave , 所以到咗97 Brave之後 冇得再加4 就升唔到Brave
30 Brave 同 97 Brave嘅分別係 0.8倍物傷 同 1.5倍物傷 差別可以好大
雙方都97 Faith 係可以達到2倍魔法傷害

都係個句 要想長玩 一定要搵到個適合自己嘅公會 想慢慢玩嘅就入休閒公會種下菜 想認真玩嘅就去公會戰公會一班人奮鬥我地日服公會棄Game率極低都係因為後者 每晚都打公會戰慢慢咁爬去上面

thanks 巴打詳細解答
留名入公會

公會仲有冇位

是咪無得set死 速度1.5？
有時返緊工玩 每次都要入到去開1.5

更正是 PannnnN斌

大家要等下 公會岩岩爆左 一升左Lv就會加反留名既巴打

有冇人開第2個公會？

留名霸位
Lihkg小花

等你開

想問下個活動點刷？ 打唔過EX 一下比人秒 普通關得幾十碎
有二王子 冰法 老豆 40lv左右

我要自己手動打先夠打ex1 ex2
自己用大王子 冰法 補 拉隻大王子 2坦sm 佢

你隊野幾LV?

50lv 大王子 45lv 冰法 其他都30lv
我拉隻4x lv 大王子
btw 啱啱試咗打贏埋lv10

召喚獸應該跟屬去放？ 大獲 我亂放

召喚獸同幻兵係邊到裝架

公會升爆可以收幾多個人？

暫時29人

不過後期LV UP速度會慢落嚟，因為個exp base太大

日ser開左10lv石像, 有得繼續加

入5返

之前留左名想入但一直入唔到

爆左人大家未搵到住 一有位就會上泥講

24小時冇on就踢

大家記得响編配
㨂同行者設定轉番勁d既人
如果唔係好友選同行者都只會用死主角

公會名係LIHKG?
係咪爆左就會Search唔到?
留名入會，ID:Malyarn

點解我搵公會名lihkg搵唔到既

因為full左 定依家開第二個公會? 有幾多個係無公會

再度留名

id: 大麻蔡瀾

同埋可以的加下好友刷贈禮先
2790305260

最好搵人開lihkg 2 ，lihkg已爆

其實有得諗

叫香港連登咪得 點解要叫2

Iehak係邊位巴打 19小時冇on啦 過多一陣就踢

瞄撚準備

我無

之前玩日版7大罪都開到 123456

睇下多唔多人無公會 多就開公會
1.生化吉兒
2.黛真知子

探險陸行鳥 點解出發會寫無法獲得道具

搵唔到LIHKG...
BeBeG 想入

今朝玩到宜家

佢個野壞左

可能冇熄game, 重開update下個時間

順便招fd子送禮
323281329

入場前左下角set

新手有無公會入?

睇下多唔多人無公會 多就開公會
1.生化吉兒
2.黛真知子
3.大麻蔡瀾

睇下多唔多人無公會 多就開公會
1.生化吉兒
2.黛真知子
3.大麻蔡瀾
4.黑警冚家中武肺死

睇下多唔多人無公會 多就開公會
1.生化吉兒
2.黛真知子
3.大麻蔡瀾
4.黑警冚家中武肺死
5.光復香港時代革命

1.生化吉兒
2.黛真知子
3.大麻蔡瀾
4.黑警冚家中武肺死
5.光復香港時代革命
6.廢青喵

1.生化吉兒
2.黛真知子
3.大麻蔡瀾
4.黑警冚家中武肺死
5.光復香港時代革命
6.廢青喵
7.基斯尼塔

1.生化吉兒
2.黛真知子
3.大麻蔡瀾
4.黑警冚家中武肺死
5.光復香港時代革命
6.廢青喵
7.基斯尼塔
8.Kelvin

1.生化吉兒
2.黛真知子
3.大麻蔡瀾
4.黑警冚家中武肺死
5.光復香港時代革命
6.廢青喵
7.基斯尼塔
8.Kelvin
9.光時五一

咁開啦 有十個冇公會

公會名： 香港連登

1.生化吉兒
2.黛真知子
3.大麻蔡瀾
4.黑警冚家中武肺死
5.光復香港時代革命
6.廢青喵
7.基斯尼塔
8.Kelvin
9.光時五一
10.erka

已入thx

已入+1

暗拳其實係咪唔使升? 淨係擺係度等刷碎?

入左 咁多位大佬多多指教
Btw開唔開tg

又黎TG
有咩係度傾推下post好過啦
都未有公會戰

1.生化吉兒
2.黛真知子
3.大麻蔡瀾
4.黑警冚家中武肺死
5.光復香港時代革命
6.廢青喵
7.基斯尼塔
8.Kelvin
9.光時五一
10.erka
11.Lihkg小花

男主可唔可以唔好再投石

12.間條猛料(要等24hr)

懶得刷首抽
留石all in劍聖同冰法pool算

你求其1隻冰法/暗拳都好過你而家呢個3 UR ACC

Okok

13. Deathcookie

一開始Bingo 制作武器點先最快做到？

想問下隻game個肝度點
要處理晒一日基本野 要幾耐左右

未入得住，轉頭入 - 名係廢青喵

冰法我周回用ff14條女
暗拳要件trust姐
我冇乜所謂

你去日服問下
我都想知

想知劍聖日服開服幾多個月先出

肝武最哂時間
但遲啲可以掛機刷

開服10月好似
劍聖好似1月
12月有個聖誕女限定pool 可能國際服會skip

點解？

咁都有一段時間
睇黎都要升其他角色頂住個前期

借問聲250石 x 5個光劍碎洗唔洗買

光劍係邊個..

有冇KOE巴打係到 你19小時冇on啦過多半個鍾就踢啦

去問下先 想加多隻game玩 但唔可以太肝

而家兵舍都仲未可以揀faith升？
咁咪一定要升隻菲娜

係味未升石像先唔得？？

可能係啦 巴打個公會岩岩先開

要升石象先解到

SOR.光盾先o岩

無岩屬召喚獸
遲下有冇召喚獸送

而家留石定有就抽好

咁要升左 麒麟先

1.生化吉兒
2.黛真知子
3.大麻蔡瀾
4.黑警冚家中武肺死
5.光復香港時代革命
6.廢青喵
7.基斯尼塔
8.Kelvin
9.光時五一
10.erka
11.Lihkg小花
12.間條猛料(要等24hr)
13. Deathcookie
14. 大俠靈靈漆

勁撚辛苦先打得死Ex1
仲要係攞唔哂所有星星
話說有咩方法升角色等級快d
一日得3場經驗關 真係勁慢

問多次.今日用石買果個光盾碎洗唔洗買架

15. Malyarn

而家兩個公會

LIHKG
香港連登

第一次玩好歐, 抽到step3有冰法,二王子,風補, 冰劍
係咪唔使再抽野全力All in冰法碎片先?

啱啱退左gp, 聽日先入到。。。

探險幾時先唔係土屬

可以自己轉屬架喎

可以轉

買碎都要用石

15.左手

1.生化吉兒
2.黛真知子
3.大麻蔡瀾
4.黑警冚家中武肺死
5.光復香港時代革命
6.廢青喵
7.基斯尼塔
8.Kelvin
9.光時五一
10.erka
11.Lihkg小花
12.間條猛料(要等24hr)
13. Deathcookie
14. 大俠靈靈漆
15. Malyarn
16.左手
17. 雪G

1.生化吉兒
2.黛真知子
3.大麻蔡瀾
4.黑警冚家中武肺死
5.光復香港時代革命
6.廢青喵
7.基斯尼塔
8.Kelvin
9.光時五一
10.erka
11.Lihkg小花
12.間條猛料(要等24hr)
13. Deathcookie
14. 大俠靈靈漆
15. Malyarn
16.左手
17. 雪G
18. kachung

SEARCH 唔到個會既

應該都爆咗
lm 等第三個

已爆

有位一定會講

洗唔洗咁快手

點解大家可以忍到咁耐

Lihkg 有一個位 快者入

未夠鐘入就爆咗了

入再講一講

已加

依家d石all唔all in去買二王子碎片？
還是等冰法pool?

好難抉擇！怕到時又唔夠石抽劍聖

二王子有愛.但應該冰法勁D

就係冰法係商店都唔見有碎片買 唔係我諗都唔諗買冰法啦

想問如果有ur 係咪練ur 先
定係主力升一隻ur ，隊伍放一兩隻ssr 練冇咁大負擔
我依家有5隻ur
冰法 二王子 暗權 王子老豆 風補
係咪應該擺佢地上隊伍練
定係應該放其他ssr
如果係，邊幾隻ssr 值得練

有邊張卡可以用住先

人物圖

有無日服大大可以提點下風補有邊D技係唔點得?
見人話點左某D技既話弱智AI 會唔識補血唔識攻擊

應該有排都唔洗驚住
日服D巴打話最外圍個D
有排都未升到去最外圍啦

斬角:
愛之x mr 卡一定要，雖然之後日版nerf咗，但係都好勁

mr 鐵人都ok

6覺job9先開到外圍技

冇課練3隻先，重要唔好同屬性，因爲唔夠料

mr 王子最易升上99lvl，玩盾職

個限時商店有咩值得買?

活動Ex 難度 唔係人玩

用２大王子ＳＭ佢

無二王子

屬性連擊兩次點解？二同屬角色打兩下？

同屬同武器打2下, 唔同人都得
或者用本身就係連擊3下既技

應該唔係
要2招屬性攻擊
普攻無屬性
btw 上面我講緊2隻大王子

由冰法主力 升升下變左2王子做主力

Ex唔係可以用好友咩,求其搵個路人打都得

邊男主用？

呢篇有詳解

點解要用大王子打？

易升 又坦
Auto 都贏

投石,攻又低,唔洗驚打死隻怪

掉石仔.自己男主加人地都係兩次，仲有一隻用咩

我唔解,留返第日先解
呢個方式有時解下2野就得個D
而家梗係沖左LV先

角色lv 升得好慢，成日卡關
又唔夠lv 打高級經驗素材關
係咪淨係得慢慢磨升lv呢個方法

反而覺得覺醒好煩d角滿lv又無得唔覺

邊到打職業素材多啲？
而家戰力好值

簡單啲講 即係同角用技打三下？

係咪最外圍既技先會學錯 依家未到外圍我鳩點都唔會變廢？

係

最外要學問定先

通常一個月後先到

彩花點能力值都會錯?

計過拎滿碎石，都突唔爆活動UR角，仲肝唔肝好

係外圍D技先有機伏姐,因為會影響AI D動作
你入面D技唔開,你都點唔到去最出面
其他個D你升技你死肝爛肝之後點都可以升爆晒

一二會都爆哂？

係 秒爆

等復刻

開完英文同中文連登
你開個日文

... 邊隻 我係咪miss左 d咩

好快有位 二會應該聽日會升到Lv

一會聽日有位嗎？

應該4點升埋石象有多個

留個位ok? 之前留左名：水木林

無課唔想用石

活動UR係邊隻...

呢隻

依家29LV 應該做D乜 活動EX又打唔嬴 有無高手巴打指路

想問無課同有課會唔會好大差別
睇隻game肝需求量好大
但係肝完一大輪都要重課咁就不了

利申ff fans 可能微課

gg...係咪好勁

咪照玩 定你想唔課都可以pvp爭第一
聽講係最後主力三隻都會封頂

我見巴哈講唔係必要，不過好似有用過哂而加啲ur，除咗冰法暗拳

molamola依家先知

而家係咁刷先

100 cost 角，遲下實上修

想知道會唔會好大差距姐

日ser我地會有位巴打都係無課，隊野正正常常無限定角，打公會戰都成日贏滿6星

痴孖根個AI
隻冰法一開波就轟左大技出去
跟手無哂AP開技

有冇計解決除左唔開技

我冇打活動,沖左LV先,升夠LV打星期6.日先有既無限既刷錢關
個上市紀錄店有時限,D彩石,成1百萬1粒,個到買晒都要幾百萬

我見唔係必要冇刷到可能升多排會刷一隻放係倉望下

其實唔難, 只要我入去見切曬對面既技,佢地就會無曬ap

留名入公會但唔留位俾人入

總之怒推主線！夠過活動先過！
唔得就唔好入去浪費體力！
覺醒料好撚難刷！多多體都唔夠你用！
所以你地可以去協力痴人地場！
總之有愛就玩啦！肝撚到仆街的！
依隻game係慢慢玩急唔黎！

以上係我新手玩左幾日既建議，依家暫時推到EX1，
零課

免費10抽中咗冰法 之後留石定抽咗個3step佢拎多隻ur組隊 ？

好似依家乜撚都係垃圾
有冰法/暗拳就strong hold等兩個月出勁野先抽

都刷唔滿

D關郁D都建議50/60LV D人升到40LV卡住左 瘋狂用體打覺醒關?

好 咁我解下主線抽埋送個啲卷先

我1隻40,其他3X 搵個朋友搭多隻4X冰法都夠過最高級既打錢關
聽日就冇得無限打喇要等下星期

拉朋友原來我都掛到 係唔係要ALLIN體力入去

我會渣,我都係新玩
過埋今日,之後錢關限3次,好難打到幾百萬出黎

照打 反正原本得返20幾M

講左好多次唔好買ac賣方可以輕鬆入番你ac

自從睇完日服啲大佬話點錯技會成隻變左垃圾無得救之後
我乜都唔敢升 但卡哂關真係唔升唔得
真心求教二王子 彩花 暗拳點左咩技會變垃圾

有冇中文技能名睇,伏技List我得日文Version不過可以打啲效果出嚟 睇下你地Get唔Get到

真係唔使咁擔心呢
都話伏技你開到星盤最外圍先問
就算未到最外圍就有技係伏
都好少有人寧願唔要佢連住果啲能力值而唔學

加上遲下有得on / off 技

日文version有機會可以撞下睇下係咪

驚架嘛得個一兩隻ur如果仲要廢左一隻武功真係唔使玩

蒙特/主角 : 範圍我方最大HP上限提升[聖騎技] , 根性[聖騎技](呢招我覺得睇人,有時幾好)
雷鎗[第一隻新角,國際服未出] : Hi-charge 詠唱弓技 17AP消耗
風斧[第二隻新角,國際服未出] : 降敵命中(前期麻麻,後期如果Raid要靠佢就再點)
彩花 : 禁止移動 , 降防 , 範圍風耐性UP , 緩回血 , Slow[減慢CT] , 範圍風耐性UP[小]
基加美修[冰刃] : 冰刃 , 刃紋 呢兩招而家好似Buff咗,但都係伏伏地,自己決定學唔學
美迪愛娜 : 中冰
瑪雪莉 / 女主 : 我方狀態無效
光盾 : 同主角一樣 , 範圍我方最大HP上限提升[聖騎技] , 根性[聖騎技](光盾嚟講根性睇場地,有時好有時伏)

我隻彩花學咗加物防同魔防技狂開唔回血

冰法有冇咩伏技

咪美迪愛娜
國際服唔係咁譯咩

咁呢兩個點都要學唔保護你隻坦連回血機會都冇

一場得2.3粒刷到幾時

係wo

等雙倍曜日 再+協力咁打,不過協力而家有冇自動

男主又滿左lv 百幾體刷得十幾粒

呢隻綁Fb,綁咗fb佢點入

學左中冰點算

引繼set左pw就一世都唔會變
除非國服無引繼碼呢個功能

有時會唔出LB技,其實都係前期先驚佢唔出LB,正常後期通常都全學

我個AC都係買 比google ac佢綁 綁完再改密碼

竟然用一張卷中左
想問下 呢隻值唔值得升 定位 是咪補？
唔該

坦
但係100cost角 大器晚成型 養佢比其他角多2倍資源

技能組成幾好,抗性唔錯,衰係AI手上 而且又係重課長專用角色
日服等改AI中

中冰覺6先學到喎
咁快覺6到

點樣刷呢隻既碎片？

蒙特/主角 : (天賜恩惠)範圍我方最大HP上限提升[聖騎技] , (不滅鬥志)根性[聖騎技](呢招我覺得睇人,有時幾好)
雷鎗[第一隻新角,國際服未出] : Hi-charge 詠唱弓技 17AP消耗
風斧[第二隻新角,國際服未出] : 降敵命中(前期麻麻,後期如果Raid要靠佢就再點)
彩花 : 禁止移動 , (弱守)降防 , 範圍風耐性UP , (再生)緩回血 , Slow[減慢CT] , 範圍風耐性UP[小]
基加美修[冰刃] : 冰刃 , 刃紋 呢兩招而家好似Buff咗,但都係伏伏地,自己決定學唔學
美迪愛娜 : (大暴雪)中冰
瑪雪莉 / 女主 : 我方狀態無效
光盾 : (天賜恩惠)同主角一樣 , 範圍我方最大HP上限提升[聖騎技] , (不滅鬥志)根性[聖騎技](光盾嚟講根性睇場地,有時好有時伏)

幫FGHJKL加咗啲名...可以對返

活動靠運氣頂多突3 到79 LV , 之後有排都唔會復刻
國際服我記得係可以買碎,同冰刃一樣貴但冇冰刃咁屈機同親生仔待遇
就算係重課我都唔建議練佢

我以為中冰=中暴雪

學錯技呢D等覺6先再慢慢睇
有排都唔駛擔心 前期咩技都要學

咁我咩都學哂佢先 女主係咪唔洗練？

當抽唔到佢就ok

講左話最外圍先有
你問完,答左你都仲要係咁
有排你先升到最外圍啦

活動呢隻貓女升唔升好

有無巴打知IOS點解綁 自己重刷一個AC但係之前個AC已經綁左係APPLEID度

隻冰法 一黎就掉左粒大冰 打范圍後
就無魔 有無得解決

你地活動自動最多去到幾關

我都掙扎緊
功能上同冰法撞左 初頭又好缺資源

拉隊友可以auto 最難嗰關
不過每次都要出去揀隊友

有冰法應該唔洗升呢隻啦

我應該學左招宇宙羽流 出左事

等諗緊要點刷法先換得哂d野

入坑點睇？

呢招大招黎 因為你升到咁上下初期AP夠就會一開始掉大
要慢慢再升上去解決

是咪要升多d mp上限

除左lv 覺醒 joblv vision卡 召喚獸(而家冇咩岩冰法用唔駛升) 都要搞

我浪費左120萬買完貓女碎後悔左
未必夠時間儲夠碎片
唔太夠打活動
再者滿突仲要買埋佢特有的碎去覺

我果斷放棄呢次活動
衝多啲資源好過

我用左40萬買一次.跟住諗緊買唔買埋剩低兩次.因為成100萬嘅彩波都未買.同埋仲要過晒活動先可以突滿?因為我見有SHOP仲有得賣.一共400碎.其實要點先為止夠佢突滿

突完仲要有覺醒碎
我自己本身有冰法
活動貓女無咩性趣所以情願留資源比冰法好過

有冇人知隻貓女有冇用？
我上日本攻略網就唔建議人練

個覺醒碎片好似仲係活動先換到

冰法碎片要點整 一定要抽到同埋打困難?
困難未到 卡住JOB

陸行鳥有時會出到

姐係有排卡

桑克瑞德係唔係唔課既話無可能滿到 活動石換得果40粒

好運可以上到3突
要滿就要重課

想問下靈魂獎牌換野既道具係點樣得到的? 用廢角碎片換?

有無建議

去馬啦
都算幾全面完美架啦

請問開左鎖嘅能力點解唔會在戰鬥中有得選擇嘅？

巴打我入公會個ac冇用
轉左第個 最後都係刷首抽
Erka個個ac可唔可以踢左我
放個位出黎比我新ac入

彩波唔洗買 一定有多 彩碎先買

job冇轉到?

宜家入坑係咪遲哂？定索性等op角池開咗先玩？（劍聖？）

有排等，拿拿聲刷隻冰法暗拳衝啦

大概幾耐？呢排又未有太多時間肝

轉左，但係唔可以身兼兩個職業嘅能力去戰鬥嗎？

留名睇國服活性孔大戰

兩個step 中左隻暗拳係咪都開得

你係咪講緊主動技能先?(如:投石)
主動技能分
1.主職技能:如:投石 , skill tree上面六角型度有多)) ((咁樣(考眼力)
主要係一開始個2個技能;
2.副職技能:要去 skill tree度轉
一轉左職業就用唔到其他職業技能

以火貓為例, 即係主職係魔女，副職係白魔法師，但係戰鬥時唔可以用晒魔女和白魔法師嘅主動技嗎？

請問勇氣同信賴點樣加？
公會個加勇氣但減信賴係唔係伏？

尋日忙得濟冇玩俾人踢左，而家可以申邊個公會？

10分鐘 30抽 再打多10分鐘有ur必得十抽

我都買左.....
其實用貓女打活動有無碎片加成

點先拎到？ 突爆就得？

突爆，覺爆，唔洗升99都會有

可以...分身叫咩名

分身叫fannix 一陣入

thanks但我係想問劍聖仲有幾耐

日服就開服三個月後
但中間有個聖誕節角色國服應該會skip
我估兩個月後掛

點先有得強化公會石像架

但我又放哂啲資源俾暗拳 咁係咪應該升埋佢黎打好啲
同二王子撞屬唔知升邊個打好

職業分主職同副職
主職就係第一個職 副職就係第二三個職
主職有兩種技 主技同副技
副職就只得副技
主技就係綁死你隻角色 唔受轉副職影響
副技就係跟你揀邊個副職而轉變
例如：
主職魔女 副職都魔女 咁你就只可以用魔女既主副技
主職魔女 副職白魔 咁你就可以用魔女主技同白魔所有技

呢種係主技 外圈光啲

呢種係副技

啲英係要兩個job一齊升哂定main一個就夠
資源唔係好夠

遲早都係升哂

咁都真係幾耐
如果玩大家係練滿隻冰法先定係突一次就開始儲石?

見有冰法碎就買啦

仲有無位
ID: Xee

而家最初階段係咪得冰法碎係必買, 其他UR碎都唔建議買住?

你課咪買埋冰劍,2王子
唔課咪冰法/暗拳

其實冰法碎都可以刷返黎
留石買劍聖碎仲好

等刷真係有排
睇日版POST,頭1,2突都話1個月到搞掂
之後就講緊幾個月先刷夠突1野

點先有冰法碎刷架 唔見既

我就唔會買冰法碎
4突已經夠用 加上抽pool隨時歪冰法
成500石10碎好貴

一星期有日有冰pool碎買
刷商店要個期up先易出
好似依家2王子up就易出2王子碎

之前懶就咁AUTO開戰搞到咩都過唔到...

自從MON完POST,埸埸都搵FD LIST 2王子帶住,宜家活動角突爆金龜又打到最高果層
諗起之前真係晒左好多體同時間去手動打

過來人表示貓女值得突爆

佢副職有白魔可以做奶

想問貓女第一招加CT係有咩用

再提一提萌新玩家, 記得SET番最勁個隻主力做同行者 , 我見到揀同行者個度仲有好多人擺緊王子 你想抱大腿人地隻勁主力, 人地都會想抱番你隻主力, 咁樣先可以幫到大家

設定同行者: 大廳右上角>編配>同行者設定>唔想麻煩既話就係[所有]個行 set死一隻主力同埋記得裝埋裝備同埋召喚獸 , 咁樣set好晒,人地先可以用到你隻主力

可以既話幫手推同PIN 提下大家

Ios首抽係要del game?

岩岩中埋暗拳 可以安心儲石了

我都係得冰法 暗拳就開左

仲有冇公會有位 入咗個台仔公會 成班養生

開始卡卡地進度了

男主勁呀，屌打劍聖

巴打咩名 4點升完公會應該有個位

CT = 行動GAUGE
儲到100就到佢行, 跟據素早黎決定GAUGE 叉既速度
到你行動個時每個行動都會扣CT
E.G. 你隻角色行個陣會扣80CT, 攻擊/用技會扣多20CT
如果角色剩係攻擊既就會扣80CT, 剩係行都係扣80CT咁

澤村榮純
係唔係可以即退即入？

要等24小時先再入得會

公會仲有無位 想入 請留位

咁而家退定先 希望聽朝仲有位

比我就升定男主，國服一定好多劍聖

巴打點解search唔到個公會手

留個位
ID: 間條猛料

要等24小時

爆左位會搵唔到

難分真與假

以為講笑麼，如果lv,裝備一樣，男主同劍聖1v1,㩒撚住劍聖黎打

幾鐘意你個名

都真真地 劍聖雷屬 主角土屬
況且主角免費 練滿都無所謂

屬抗+斬抗
再加埋個金甲,魔像 劍聖打落去真係RJ
係之後出風槍先搞到男主跪低

不過如果裝死亡機器再加張20 射抗卡，應該可以再戰半年

巴打咁多覺醒料既

打風槍以外都仲幾勁
佢個招人KILL真係效果幾好

你咩名？係味叫Xee?

識貨

都係覺到4星 無咩料淨

卡關求加強力好友 ID 2968925245

Fannix

但係而家同光盾一樣吸仇吸唔實
要睇下之後有冇vision card可以buff返

申多次

仲有冇位？
我要3點先入得

睇下4點升到石像就有位

申左

有無位俾我入返Id:妙麗格蘭傑

妙麗格蘭傑

批了

申吧

申咩....

做乜踢左

申邊個

請問公會點強化石像???
我公會石像個制灰左入唔到

岩岩入係冇
隔日就有

而家有邊幾個公會可以入，連續俾人踢2次...
ID: Xee

公會贈禮到底有BUG定點
入到去話無人可以比我送禮既....

咁慘

唔知係咪有d咩requirements先入得
留埋名

入完即刻比人踢
遲玩幾日低lv左少少姐

原來我踢錯人

Xee Fannix 2位巴 申番

借問隻貓女幾多碎為止夠突爆?過晒活動同買左果3次40碎?我見SHOP仲有400次買..

想存定碎遲D有機會先升.同埋100萬舊彩波優先買D定貓法碎

等24

自推下呢個, 雖然王子唔錯, 但我相信目前主力應該唔係王子

王子係順便升埋
咁易齊碎
而且又未咁快岀土屬ur

sorry

Mr 要500碎， ur要600碎

我主力就係大王子, 無第隻了

覺醒輝源可以邊到打到

打唔到架
得佢送/陸行鳥/主線成就

冰法滿左又唔夠料又卡關

玩緊國際服，二王子係日服呢邊仲有無出場用處，會唔會便倉管

升UR卡魂卡幻球卡幻片

D石儲起哂無抽過野無野升

基本上公會戰/PVP都唔多會見到
周回缺打手都可能會拎嚟用
暫時最大用途係打塔

咁升唔升好，不過都無乜選擇

日服就攞琴晚果場公會戰
上位公會講緊頭30名交手，男主既出場率都好高
出左咁多角色，一隻送既ssr人人可以免費突爆，仲可以排出黎打公會戰既，一定有佢作用

我地會長都用佢，就知係好野

抽哂新手step up
係咪應該儲石抽限定

武器係咪唔洗理佢住?
而家全部都係r裝

對手都係一堆男主

其實係可以一路用男主角，之後有on / off 技唔用投石就真係變ur級

最重要係人人可以突滿男主

有資源都可以升下既
一開始二王子都幾好用
國際服啲福利好好
升ur應該都易好多
同埋二王子都未至於係pvp/公會戰冇生存空間
都有人玩坦裝吸血流/龍騎
前提係要有活性孔先勁

我都係冰法同彩花起手
而家高難度任都夠打

有冇公會收留 ID :Koe

4點升完公會之後仲有冇位剩

槍坦點課先最快儲齊碎突滿...?

申請咗，如果入埋兩位巴打仲有位就收留我啦
名係廢青喵

不如我開多個公會

支持老手開多個

有咁多人玩咩
兩個會加埋都5-60人
驚你浪費左d石

男主讓一件裝都屌打劍聖

又係你 玩玩下就棄又唔講聲

男主升定無壞
好撚坦得

報名

係咪可以開始留石

新手想入

無得輸㗎啦你呢隊彩花+活性男豬+冰法 打到岀風槍前都係戰神

咁新手個幾抽洗唔洗抽埋佢

唔洗

咁我留石到風槍先

咁係咪可以留石了
另外新手係咪都係沖主線先

申左公會
ID: 間條猛料

Btw男豬唔係應該個個人都有嫁咩
定係你講緊另一個

佢講緊裝左暗拳trust既男主

哦

無 雙倍掉落既 覺醒石關好難搞 , 打一場得勁少料

男豬火力不知幾撚猛

男主唔洗用暗拳trust

唔通冰花彩花用咩用住先啦 解決埋投石問題

其實我依加係咪主要升咗冰法先

姐係MR個個？

有免費十抽....

長玩既必定升男主+2隻ur

冰法可以用到宜家，魔攻都重係頭3名

男主係堅金頭髮個個？
再加冰法同彩花？

係，大王子

每日商店碎5萬 5粒 再買晒

越早99lvl越好

用仇恨卡 愛之x

土巨人召喚最好

彩花打咩都有用， pvp好多人都驚彩花

冰法紙大炮鬥妙

附上男豬圖一張

想問暗拳 男主 二王子 冰法有冇話必升邊招技上20lv?

大部分攻擊技都會上20lvl 投石唔計

暗拳主要係個trust裝，正常冇人用

外圍技遲下先睇

上20要成300萬

上到15先就夠早期

明白

如果無其他UR, 主力升冰法+光盾+男主得唔得 但光盾同男主又好似重疊左

我屌100萬碎關只可以打一次
打咗暗

仲要隨機出一款碎

主線要推到邊先有冰法碎刷?

打完第3章一節第十關

想問有咩方法升LEVEL 快小小..經驗關一日得個3次

一係光盾，一係男主

升其他mr

有無建議邊隻mr? 隻光盾總共抽左3隻番黎，唔用好似好浪費

諗住留石等到劍聖 抽一波, 睇下手上點樣砌夠一隊

貓耳女，活動之要突爆，冰法，男主/光盾

如果突爆到ff14 GB都勁

突爆應該差D.. 無咁多資源抽佢 , 咁如果要砌5隻 推圖 仲可以上多邊兩隻? 我本身係 暗拳+光盾+男主+貓女+冰法

圖其他角都冇用

公會係咪已經無位

Lihkg 會長麻煩踢咗我 歐洲手香港人，我開咗新ac玩
新ac :UR香港人

好呀 你幫公會升埋石象先走得唔得😂😂😂

呢隻game真係好吸引人課金
見到商店角色既石唔買好似好蝕咁

抽到女主 係咪廢嫁？

好，你等等

用石升得唔得

香港連登有個位 大家狗衝未

無得狗衝呀，要等24個鐘
Name: Comcast

你升完叫我 我踢左你再入反

100萬彩波買唔買

好，留返個位俾我

你申左叫我 未夠10lv?

個啲60石禮包真係全部都要狗衝

你set左 20lv

如果暗拳正係要把武係咪都係放棄練算

而家仲諗緊主練邊5隻推關

追完post好似都係得男主同冰法兩隻有推

姐係無機會

暗拳二王子2揀1啦
跟住個4隻我揀冰法 大王子 綠補 火法

你唔課,2王子都遲早卡啦
暗拳又遲早要升,不如早D升左佢好過啦
推關求其搵個高LV朋友幫手入隊都過到啦
解晒成就好難,佢遲D要度要同一屬性1隊呢個都難解

買晒

轉反唔記得左

唔知之後點入手到

活動 推關都送唔少既
彩波都唔算少 彩碎先係最少

上面125000個件已經缺緊

抽中重覆ur人/卡
活動用幣換
活動用錢買 好似呢個一百萬一粒咁
每日課300石活動
課金禮包
每月任務 做完俾一粒 幾個月任加埋好似有4-5粒

依個？ 咁買左先

申請咗香港連登個公會
id: 拖鞋人

學之前啲巴打話
用錢買就買晒佢先

申咗 , 名：UR香港人

係 活動都有一粒 一定要換左先

星期6,日先提過大家要刷錢關
而家得返1日3次,D人未必刷得夠買晒全部

突滿隻槍坦要幾多鑽?

隻冰法卡左係0突

隻貓法要過晒活動先夠碎滿LV?

我都係無一隻UR有碎.點突

一定要買彩球/片

2王子 突3

男豬 突2

冰法 突0

綠補 突 0

琴日刷錢關買晒

突然發現多左個免費十連 係今日加既？

彩球準備買第2粒

D人係咪痴線 肝得咁快74lv 2王子

啲料控制好唔亂用，冇課既2-3個月會跟到進度 3隻99lvl

活動任務做齊

彩虹片係最少，因為覺mr都要用

男主突3
冰法突1
好好彩抽10卷中咗冰法有40碎

唔係要sh啲卷咩

卷抽晒佢

之後都唔會抽到新角色？

卷個陣容會一直更新,睇你忍唔忍到手,日服應該係冇人會忍手

係，卷計出既日期，之後出新都唔會有新角

會長,券會更新陣容

好奇問定.公會戰打法係點.電腦AI鬥技場咁?

有寫日期喎

ai

每次公告都有寫會隨時更新

每次都有寫乜乜日期前既pool

過左個pool期張卷會廢左?

唔係，只係日期前出既角色，冇留意日期會唔會update，不過二公子fu巴應該準確

唔會,每次更新拉到最下都有日文寫MR券/UR券陣容更新
如果係Rare券,佢隔離係寫個Pool xx時間まで
同券無關,國際服就唔知了

我sh 石算
而家啱啱有30000石

免費石30000?

咁SH先 無野想要

其實啲券冇Pickup SH意義不大,所以日服冇人留券

中到就多個彩球，正常冇人留

掛機掛到法師變雞 除左手動執水晶有無方法加到勇氣 上網又話法師唔好入兵營

侍招默想 中文應該差唔多名?

提大家.記住買冰法碎

雷武士默想

公會掛角升faith

我打晒主線
淨係課咗課包 應該得1000付費 每日買60石嗰個包有一粒彩波

升brave

成個主線有幾多章

出完4章

有個武士老坑得1LV有排掛

唔小心偷睇到日服好似出隻土法屌打劍聖

唔係話法師唔好放入去咩好似話會降信念同埋無公會

btw 有冇公會有位

日版可以升晒2種，國際版唔知有冇

屌 百萬紀念送哥10抽 係唔係必中UR?
想中暗拳囉

抽左 全垃圾

新個10抽中風補
想問問冰法同風補係咪都要買碎練？
我小課無咁多石

必條毛

sasayaki
-光屬的強角眾多 會被剋制
黑人問號gif

必出垃圾

咪又係巴哈料

宜加黎 仲練唔練

現有陣容冰女 綠補 大王子 貓女 光弓

麻煩幫眼

3打3PVP人手控都幾好玩.如果會戰有簡化版手控就爽.但應該晒時間到PK

冇課唔練

武士招默想掛自動唔識自己放 明明滿TP

我發覺我用模擬器開多個AC想自己同自己刷材料，開房照入佢個密碼次次都話唔岩
你地有冇依個問題?

自動係唔會放,自動識放就變伏技

咩模擬器可以玩到多人?

我用雷電 諗住開房刷協力炸

雷電一入多人即死機

要課幾多？

依隻日服有無人會練 好大波

中左光盾 UR
明明一禁入去 係皮草書 冇白 冇金
10粒藍水晶 一禁skip就中隻光盾

你練到冰法，綠補，王子都已經夠

你要買彩片，買到暈都唔掂

俾綠鎗屌打

10粒藍水點會岀到ur好似最多跳一級

暫時用緊呢d人腳衝主線
想問有無咩配錯
除左SSR 貓女 可用 仲有邊隻SSR岩使 謝謝指導

我都唔知

連登公會有無巴打加下 我ID係莫古勇

我都好似有跳過
係咪國服先會咁

ok綠槍都大波

係咪依隻?

係兩個對波都好大，但綠鎗露埋長腿，完勝

ok 抽中就做主力

兩隻放晒入隊唔得咩

彩花值唔值得升

申請左 香港連登
ID: 安琪兒

得, 兩隻企埋一齊極噁心

宜家有咩公會有位

賺錢方法除左打錢關卡之外係咪冇其他方法
依家唔夠錢買彩片聽日deadline

三會 （未開）

兩隻屈人遠，爽
利伸9up, 無實戰過唔知

一隻打6格,一隻勁大力, 兩隻仲識互buff,兩隻都仆街

但每個人只練三隻主力
兩隻係遠攻點搞
用彩花頂+補？

得LIHKG同香港連登
等巴打升下好快有位

1坦+兩打手, 唔落補

用投石做坦？

想問下光之覺醒輝源點有

$8蚊

仲有冇其他方法

打完全主線咪可以升到4星囉
光暗資源最少架啦

買過關禮包 好多輝源 又彩珠彩片利申已買

課金買咩最抵

好似係每週體包

新手一問, 開第3公會未?

我見到香港連登有個位 你問下會腸

好似留左位定點

想問同一個ac 可唔可以係電話同pad, 返工電話玩，放工pad玩

留左位

我錯手踢錯人

可以.我都係咁玩

Id 殺龍巴絲
有無位入會？

唔好同時一齊開就ok?

輝源好難搞

過咗一個月會越送越多

頭一個月係得活動同課金，主線爆機都會送

想問下活動隻貓女勁唔勁 洗唔洗升

有無人課到vip8

Yes

有信心係活動前突得爆同買齊職業珠可以升

火魔黎講算好大力

三主力唔使補師？

邊個中左1001記住加埋兩個公會名上去

角色:
升既料主要彩球同彩片最少，小心用
魂一開始係得好少，之後會越來越多，日版宜家多都冇人會課

召喚:
mr以上都可以升

sr以下既建議唔好浪費料升lvl

星盤主打升2條線滿，唔好9升

卡:
r 得 獅子城同攻擊30% 可以用到宜家

sr 卡就冇乜邊張係必要

mr 密命，鐵巨人

ur 要等新卡

魔攻卡就易啲，加得魔攻就可以用

升卡要幾白萬上

裝備:
夠肝就協力到+5，唔係就+3前期夠用

升裝有方法可以有高機會升滿

最後先搞裝備

pvp好多人唔用補，當然守隊用補勁好多

pve其實都唔需要

係打塔要

有無人知幾時會有野抽

星盤主打升2條線滿係咩黎

唔知買唔買彩花碎好 好靚女

召喚入面左下角有星盤

最多可以升滿2條副數值

通常我地係睇星盤配角色

好似暗狗，鐵巨人主要玩加攻/斬傷，俾斬角用

土巨人ur俾盾角用

sr就唔洗升

D角色卡曬係40 45完全郁唔到 又無果D覺醒源卡住曬點搞好

等佢出禮包啦

新手商店用金幣買果d野大家係咪買哂

仲有冇公會可以入

遲左玩前日無刷到無限金錢

咩黎

唔知 星期日完左
好似可以無限金錢個個都刷左幾千萬出黎

一定要刷爆錢 d錢好似倒水咁

得返50萬留名

50萬只係散紙

申請左香港連登
我ID 名：榭莉雅

Thanks 巴打們

睇到呢度我想問
彩花有d技好前期 例如止移 唔學點學後面d技？

刷首抽 刷到興 刷左兩日
4UR 都可以冇冰法
到刷到冰法果時就 兩隻UR都係冰法
我照開算感覺冰法個機率太低

冰法係G係公廁
練冰劍啦

想問下MR , SR有無好用既角, 除左主角跟FF14火法之外, thanks

我miss左

上市紀念店既 冰之思念的碎片 使唔使買? 其實仲有咩方法拎到?

我太低lv打唔到上去

巴打 咁UR震天大叫同雪原可以一戰嗎
震天大叫比左斬角 雪原冇升過

正常你剩係升一隻冰屬就唔會唔夠
主要係活動/主線送

仲有冇公會有位

+1

有無高手有二王子借俾我過關

今日有250石5塊冰法碎買...

屌你活動隻石像咁撚厚血點打呀大佬...

統計下有幾多人冇公會不如我開個公會

1:妙麗格蘭傑

1

分身開公會啦, 唔好浪費自己D石

猴子

斬腳巴打

無分身

得2個人

原來得我地兩個無公會

唔止兩個

4

因為你地已經係第三個分會了

乜撚呀...

岩岩抽到彩花.. 想問下彩花 細圈內上BUFF個D 伏技係咪無得避免一定要升? 之後去到後期先避免升 最外圈個D伏技

準備夠24小時放監 係咪兩個會都無晒位

100萬下載送果10抽出左光盾
邊夠資源升啊

邊到整兩料返黎

我都想入。。。

有冇錢？抽一百萬金幣池

你見到得返30萬

仲有我想升滿佢其實升滿係咪都好廢？

SR以下都應該冇人想用，數值差太遠

個一百萬金幣池重千祈唔好抽
等佢重置免費抽好過
用錢抽超唔抵

呢隻升爆都超廢...唔會見到有人用
睇突爆數值俾UR 1打10都唔出奇

陸行鳥轉冰屬

點解我見唔到冰法有40塊碎片買....

初頭只有課

之後先越送越多

係sr角全部廢既

中左暗拳

同埋而家唔係活動有得換咩
每日仲最多可以換10個

活動同課

之後多到用唔晒

要等佢5塊咁慢慢買

二王子同冰劍都有得直接買40塊得佢無....

要買要換既我都傳哂

4點又可以重新再換

因為而家二王子同冰劍pickup先有得買
之後pickup冰法嘅話都可以買

d人既職其實使唔使升爆?
我見能力入面解鎖d盤都無需要升爆

要，數值加好多

正副職都升爆??

可以點組

你剩係頭4隻UR加埋MR男主都玩哂啦

有冇人加好友

有

咁我係咪主升冰法同王子先

OK.....咁我瘋狂升先...

唔該曬巴打

唔使唔該
69互含下...

Id?